屌你老母呀，PSN又死左??

一個月要死幾多次呀索狗?

好似仲話想加價

所以話幾時都想X盒做大D
雖然我唔玩
但係少競爭就係咁

你違反支共憲法俾人ban左咋？

玩緊

佢話部分有問題

冇事留名

我都係

一d事都冇

你知唔知上網收錢呢樣嘢xbox發明㗎